有冇人對自己外表好自卑？

我成日都覺得自己好柒好肥
直頭望到自己個樣都唔多想行出街
因為咁成日都好唔開心
我記得之前男朋友講話，我成日話自己柒 好煩 自卑嘅人根本唔會同人講
所以而家再唔開心都冇再同佢講。
但佢而家成日一傾電話就笑我肥又mean我
我變到日日都好唔開心
其實我知佢係講笑但個心都好難受
諗起佢之前啲女仔frd個個都好瘦好靚女
我就覺得我完全襯唔起佢
晚晚同佢講話訓其實係喊
真係完全對自己冇自信 可以點搞

柒就冇辦法 肥唔該你減下，唔減就唔好嫌

我係你男朋友：「你個死肥閪快啲同我死過嚟！」